HTC U play 壞電

換電池好定買過部機好？

部機用左兩年都仲行得走得，但換電池又唔知邊度換

買過部啦 之前搵官方換電等咗成個月

換iphone

U19e

U play就買過部啦

想環保d

其實係咪除左用iPhone 無人換電

換電可以tg我